不要說公公婆婆，試著說銀巴銀絲

感激每一位！！

721

推到佢地收到

銀巴
銀絲
又幾好聽喎

好聽就叫多幾聲

721 感謝銀巴銀絲

721 會繼續接力！

感謝銀巴銀絲
721 到我地行出嚟

我地會行埋之後既每一段路！辛苦了！

銀牙 銀牙

721 721 721！

721！

繼續推、繼續行！721！